［撞鬼］去完日本旅行懷疑有野跟埋返黎

唔知要開咩台 但係真人真事
件事係由我上星期去完日本返到黎開始

我平時大概都係夜晚1 2點先瞓，
喺日本返黎之後熄燈瞓嘅時候都會聽到樓上或者門外面有怪聲 好似裝修 揼野聲咁樣。

大概係3 4日前開始聽到把女人聲

哼 嗯 哼 嗯咁樣loop 原本好細聲 要集中精神聽先聽到 ，但係琴晚要陪朋友去食宵夜 大概12點幾1點先返去 去到走廊 突然寒一寒, 我以為著唔夠衫
跟住沖涼瞓 又係熄燈後 今次把女人聲開始變大 嗯哼嗯哼嗯哼 今朝起身無晒精神 好攰 就身骨痛

日本旅行同朋友一齊去 有位對呢方面比較敏感 佢話間房有野 叫我地沖涼同埋去每次去廁所要敲門先 但係我有幾次無敲，我會唔會咁樣帶返黎香港

我屋企有安門口土地會唔會因為咁佢入唔到屋企 而留抵走廊無走

今晚再有女人聲 我應唔應該開門出去睇下

把女人聲似19 20歲女仔聲

留名睇故

真事

睇完Av未熄？

3/10

有無大師幫手

準確到19-20都聽得出

我諗睇精神科比較好

仆街我睇完今晚又訓唔著

我都諗緊我係咪有幻聽

人地扑緊野唔好搞人啦

嗯 哼

唔會走廊扑野掛 仲要得女人聲 聽到佢哼得好愉快

擺個空嘅火柴盒開住係床頭，睏一晚。

你正在聚腳於

跟住跟係掉咗佢就得

如果第二朝見到刪埋咗就則係有

即係打開個盒瞓 第朝閂埋即係有野？

但係我有裝門口 佢應該入唔到黎？定係上咗身可以跟埋入屋

睇下可唔可愛

可愛咪一齊甜蜜生活囉

講咩話

女人聲係日文定中文？

鄰居夜晚睇av姐

剩係嗯哼嗯哼咁loop

4晚都同一套

你周身骨痛即係佢夜晚

咁你播東京熱大悲奏

我好醒瞓 唔熄閂燈同好靜都好易醒
今朝起身好似有少少印象比巨響嘈醒 但係時間係6點幾 跟住再瞓返起身就周身痛

係女鬼就姦咗佢

唔敢開門 驚見到野

係你就搵個師傅攪攪佢

膠po 就你地自己慢慢玩啦

感應朋友識唔識人呀？
問下師傅，唔係一陣索命

ching試下夜晚一聽到啲嗯哼聲就錄低佢呀

另外你可以去啲衣紙鋪問問查下日腳

係咪你係日本D風流債
男人怕甚麼 玩得起 輸得起
今晚出走廊解決

乜乜童子

快使用雙截棍

我剩係去玩睇風景無做衰野

有排玩啦今晚

我搵緊個fd 我地舊同事 我之前賣灰位 成日出入紅磡都未試過咁樣 所以好撚驚 非膠po 真係唔知開咩台

我屌你老母

無叫過

有無試過係猫眼望出去
或者擺啲野錄住佢？

on9，去轉日本返黎都幻想到有鬼跟住你，你呢d人平時應該都係好撚煩果種

錄完睇番可能有驚喜

等陣落去問下有無得查 燒少少野解決到就好 琴晚真係嚇撚親

全巴

樓主去左日本邊到？

成日都去旅行 今次返黎先有咁嘅野發生 仲埋個舊同事又同我間青年旅舍有野 要我地敲門 拖鞋擺聖杯先好瞓

甜故台

淺草 住playsis east tokyo

哼哼哈兮...

搵部cam錄低佢

留名睇連登仔標準答案

快啲去睇醫生

全巴日後唔洗打丁了

好幸福

房門都唔敢行出去 我自己一個人 係房入面聽到走廊哼嗯哼嗯

唔知點解 睇到硬左

打架妹鬼要用返日本招 放鹽堆 睇下有無變黑

幻想到樓主聽到聲 之後做呢張gif再大叫藍藍路+手勢

成個po都係龍胖啲人

日本妹咁撚正

你日頭set好哂所有野，夜晚正常訓，如果個晚你都聽到聲，咪日頭睇番段片有無料到囉

巴打有見地
放一碗鹽 真係最好方法

屋企大概係咁 聲就估係正門外面前少少傳入黎

係唔係隔離房扑野趕咋

樓主請地主借過放佢入屋，同佢一輪嗯哼交合即可解劫

樓豬發達了
呢套我有睇
好撚正

Seed呢

臨訓前打個飛機 除衫訓教
百鬼不侵

好大間呀屌

NO,?

去多次日本
帶返番去

日本妹

問緊朋友點解決 等陣落埋衣紙鋪查日腳

瞓覺時合埋眼，起身打開即係有嘢

Off topic講下，我細個十一二歲個陣呀嫲比左塊粉紅色嘅玉比我戴，戴左無耐夜晚訓教就開始黎料，第一次上左床未訓著個陣，旁邊有舊白煙漂過（個陣訓碌架床），以為眼花無理佢。

過多幾日，有晚訓訓下無啦啦夢見一個白裙女人同一個細路女係個戶外地方坐住唔講野，剩係招手叫我行過去，行行下醒左，一張開眼個個女人就貼住天花板望住我 嚇到我

第二日即刻同呀媽講，呀媽即刻叫我除玉同好似屌左呀嫲一餐

查日腳必做

神奇得黎幾準

屌 最衰做左5 6年都無去學睇通勝 剩係識睇天干地支 而家有用起上黎 唔識用

睇字都嚇一嚇

日本d牆薄隔音好差
會唔會係隔離屋扑緊野炸?

你又衰
食都唔學多D

但照計做得都唔係咁易中架

我聽講做緊會有BUFF 鬼唔搞
我以家無做唔知係咪無左BUFF

本身係ABOVE AVERAGE 先比做
做再有BUFF

睇左睇下易唔易攪先啦
可能查完仲大把野攪

屌你老母好好玩?

機都無心機打住 收埋市落去問衣紙鋪

WANZ-457

( Show Blocked User - 你識條春咩 )完全封鎖

直接搵師傅啦，仲上黎問
我諗佢無惡意既，但佢愈黎愈大聲可能係佢愈黎愈強。再咁搞法，無哂陽氣。

入呢d post實有on9仔post 野嚇鳩人
一早熄左個自動load圖，見到邊張多負皮就順手block柒埋佢，方便快捷

睇兩眼就驚學乜人上網

屌你老母人地話似呀 唔識中文？

我搵緊朋友了 佢皇龍教
老老豆豆唔知點解跟住我
我無做過衰野 返工又比人恰死毒撚
工都辭埋 錢又輸鳩晒
佢搞我就算啦
我老豆返夜 12點幾先出門口 唔好搞我屋企人

我諗緊佢係咪有野要幫手 但係我日文得N4聽唔明架大佬

日光日白都驚就返屋企搵媽咪食奶奶啦

都唔知係咪成日唔戴耳筒睇動畫 玩龍胖搞到佢以為我識聽 跟撚住我

戇鳩當有趣

套套av都係嗯嗯哼哼架啦

可能就係因為你呢一刻負能量重
記得鬼怕人多過人怕鬼
但有時人太重負能量/天生氣弱陰柔都易中招
總之發生咩事都好：記得唔好驚！呢個好重要！心入諗樣令你好嬲既事，氣就會強。
佢應該係游魂野鬼，其實都慘，搵師傅搞搞佢就無事。

我都睇左十幾年AV 個種嗯哼係哼歌個一種

去驗吓腦先

如果要幫手 都唔好咁樣嚇我

係咪唱緊雙節棍

搵緊FD了 佢返緊工可能唔得閒 希望可以上黎幫手 封屋

我日文N5
我幫你聲

真係驚 我夜晚熄閂燈
咁我平時放個女係我床頭 我開頭嚇撚死以為隻公仔識出聲添

wow 19 20歲日本妹，死左照屌

絕對有可能 因為有fd試過新加坡澳門惹返香港

樓主去左日本邊到?住咩酒店?

5年前自己係大阪難波V字頭酒店試過撞野，夜晚厠所成日有聲，入去睇下就無返聲，上返床又有，入去睇第3次開始驚，唔敢再入廁所睇，等到凌晨4點先訓到，一訓著就俾鬼壓，自己開到眼，但身就郁唔到，眼尾望到有個女人坐係床尾，嚇到叫唔出聲，合埋眼諗經，不停諗，跟住feel到個女人一直行佢埋黎，仲不停講日文，唔知佢講咩，跟住feel到佢摸我額頭，我就大叫到出黎，跟住就沖落樓下酒店大堂同職員講有鬼要轉房

青年旅館playsis east tokyo

聽過一單係好事黎ge
話有人無做咩野都帶左番香港
之後搵師傅望望, 先知原來係佢客死異鄉, 見係香港人就跟左番香港
之後個師傅同佢執埋少少手尾安置左個靈體

我舊同事有玩標童 佢叫我夜晚沖涼柯尿要敲門 我有幾次唔記得 我驚中左

入房前有冇敲門

等緊FD覆

驚乜，喺出面又唔搞你，喺要等你返到房有個土地公守住先先嗯哼啊哈 隔音差？

最尾個職員有無幫你轉房？
咁耐都未試過係外地D酒店撞嘢，反而香港多D

唉 唔知 第一次咁樣 可能入左黎 我驚到係房都唔敢出去 我扮瞓無出聲無應佢

有，唔係尾房

屌 成班傻9信有鬼 一邊屌宗教中醫唔科學

我去日本住個度得兩間房 一間十人屈蛇房 一間我地幾個住 都算係尾房 仲埋個天花唔係平 係尖 三角型咁樣

佢嗯哼嗯哼嗯哼咁
即係代表佢無想害你
你唔小心扯埋佢翻來 係你唔岩喎
佢無辦法憑佢意志離開 唯有向你求救

落紙札鋪問日腳 買完份野之外
可以再買 填妥資料百解一張
彩色幽衣一疊
同埋 土地衣連五色鎮土符一套
係門口燒一燒

睇下佢走唔走到
如果走唔到 睇下之后重有無發出其他聲

佢唔一定係19歲後生女嫁..
所以你唔駛諗邪野 佢只係表達佢無惡意

好慘..
搞到人地連屋都入唔到
死左都要去異鄉生活

好心你帶佢返日本 積下陰德啦

你啲frd同你一間房，得你奶野？睇黎你真係時運低

等緊個FD返壇 搵師公幫手請走

樓主試下將對拖鞋擺「T」字型對住大門，再用一杯清水放喺牆腳，第二朝睇下杯水有冇明顯少咗好多，如果有，咁應該係有料到。

你去廁所冇敲門
咁啱佢又用緊
咁又好難怪佢跟住你既
人地十幾歲走已經慘
你仲偷睇人地
搵晚真誠啲同人道歉啦
睇落都唔似係啲好惡既鬼

樓主時運低呀，仲去一去日本，萬一扯多隻返黎點算

有，但個晚已經訓唔到，等到早上7，8點，就出左去周圍行

會唔會係因為你潛意識問題
因為個朋友旅行個時話間旅館有野同你又幾次冇敲門
你個腦一直記住呢樣野
先覺得最近好唔舒服

你做多左啦

你條賤種狗收聲啦

我個朋友話問埋佢想點樣
如果係我黑搞到佢跟左返黎香港 就請返走佢 問埋有咩野要幫手 想點樣
我都唔係想治佢 剩係想解決

我自己都搞唔清 希望無事啦

咁你記得燒日元 Yen 喎
唔係人地點收呀
要找換店好煩架嘛

叫隻女鬼上連登，開個post叫我是女鬼，你問我答

我直接搵朋友師公幫下手 睇下要點做先

封鎖左兩條友
但圖片模式都係睇到幅圖
咩鬼設定

我就唔信鬼神的，但假設真喺有鬼，我諗隻鬼都唔會喺有嘢鎮住嘅情況下入嚟搞你，而喺應該喺出面搞你，就算心理驚都盡量試下睇喺咪環境因素問題，我呢到隔音差間唔時都有啲人聲傳過來，可能有聲時叫屋企人陪自己睇睇

同隻鬼講你再黎我就屌到你翻生

呢個p0好好笑

屌拿星！一覆完po就聽到 un wu wu, un wu wu既聲。

對唔住，細路仔唔識世界，請你繼續纏樓主

嘩 真係咁猛? 我12月去差少少就book左

冥通美金 全界通用

我女朋友都成日嗯哼嗯哼咁叫

正

每次聽到d聲嗯哼嗯哼嘅時侯，你大聲播日本av聽下日本女優嗯哼嗯哼中和下。如果有更多問題，咁就可能真係係日本帶返黎了。到時再報個日文課程，聽下佢想講咩。

查日腳
十字路口燒野
搞掂

一應佢會比佢上身

人格分裂
等陣又會過隔籬屌耶撚, 屌風水

標準答案打飛機用陽氣趕走佢都無人講

可能真係你d女叫

搵潘紹聰

我D囡囡咁乖唔會嚇老豆

上身咁正 女上男下喎。推薦你睇下全眼女

呢套好睇 樓主係咪細細個識啲一齊玩得好fd嘅女仔好耐冇見過呀，係就發達喇

無事無事，呵返，唔洗怕怕

好麻煩 你最小要飛多一次日本去果間酒店

我個FD話唔搞會影響屋企 點麻煩都一定要搞

19-20歲嘅日本女鬼
唔要唔好哂，俾我，反正應該係我可以有嘅，最接近女朋友嘅嘢

日本帶返黎洗唔洗用返日本嘅方法

1:38-1:55

Fuck, Dear David d friend

女人聲 把聲聽落去係幾正 但係都要請走佢

驚hi咩 我都想有隻靚女鬼跟住我日日同我扑野呀屌
少年你睇得太多咸片睇到有思覺失調啦

利申 從來入酒店房都唔敲門

順便block埋你呢條柒頭

DJ黎？

搵關西妹killer幫你拆掂佢

樓主巴定絲？

巴

痴線，咁太空人喺屋企撞鬼隻鬼咪跟埋上太空？

我細個撞鬼 都係見到天花板有白色嘅煙飄過

燒返路票比佢走

你都痴線
依家佢求你緊係叫佢講廣東話啦
你會唔會去日本叫人講中文呀

錄音放上黎再講

咒怨

你依加望下後面

朝早唔驚

你就好啦 有個日本妹跟住你

查日腳

樓主我講真
你唔好浪費呢個機會
試下上面巴打提既方法
放杯水果啲試下有冇鬼
如果冇既就好啦，有既話就拍埋片，拎來做有鬼既證據
而且可以試下同隻鬼做朋友，人地養鬼仔都係咁啦，你呢隻仲要係日本女鬼，唔用得都睇得

送比你

好想屌女鬼

JINSO 哈佬喂裝扮?

人鬼交尾.avi

試過一次撞野既經驗,撞野個種寒氣同普通覺得凍既感覺完全唔同

上面明明兩套都係av，點解待遇會咁大差別

土地大戰女鬼

而家點呀？朋友有冇話點處理？

等緊佢上黎睇

叫佢睇埋門口地主係咪在位，定係得個地主牌而無請到地主？

會問埋 睇下今次會唔會安埋祖先 一次過搞埋

快啲睇吓相機啲相有無影到唔應該影到既嘢

好心咪撚搞隻鬼
明明係你唔岩搞左佢翻黎
燒下野 飛翻去住果個酒店就無事

去搵師傅睇下

諗住搵師傅請佢走仲埋問下咩事跟住

lm

你係呢度請佢唔走架

哼 哼 哈 嘻 咁樣loop

之前去完日本都喺屋企疑似撞鬼
訓訓下有舊黑影鬼壓床我
之後一下衝落我到 嚇撚死

哼哈哼哈

你窮唔窮先 人窮仲恐怖過鬼

想人信就唔好開係創意台啦

你朋友黎未啊 去紙扎鋪快快脆脆搞掂佢算啦

去到旅行都係窮鬼？

打去恐怖在線俾Edmond同Cindy師傅求助

講起撞鬼，之前做過酒吧一排，咁每晚收夜都要執野，咁果日冇咩客 ，凌晨三點左右，得番我自己執埋啲野，咁酒吧有唱k果啲，有兩枝咪，咁有時枝咪會收到上下層人地唱啲聲，果陣播緊首歌剩音樂既，我將兩枝咪熄左啦，去執其他野果陣突然有把男人聲係枝咪到跟住個mv唱歌，而唱果幾句都係播緊果幾句所以唔會係收到其他層既音，即刻起哂雞皮9秒9貼住牆等lift走人

LM

有冇事？

問左朋友無咁快覆到 應該唔關我事 可能時運低 聽到 今晚睇下仲有無聲先

佢教我唔好驚 唔好應 照瞓

如果我係樓主 我好難唔驚 唔通聽住歌訓?

樓主錄黎俾大家聽下

燒返張機票俾人啦仆街

係咪耳鳴咋
好靜既時候就會有耳鳴所以你夜晚先聽到

今晚聽下仲有無

當年喺舊登睇過一個巴打分享親身經歷
好撚深刻

無記錯係佢話佢媽媽唔知邊度請咗尊白玉佛番屋企
尊佛唔大，大約只有一隻手板咁高
就放咗喺佢房門外對住嘅牆架上面

由於屋企人本身信佛，樓主就不以為意

然後唔知去到第二日定第三日
樓主起身嘅時候發覺自己郁唔到
隻眼好用力都擘唔大，個人亦都轉唔到身
之後佢用咗好大好大力先擘大到對眼
一打開眼，佢就見到門口個尊白玉佛

唔知點解，但就只係focus住尊白玉佛
嗰時佢都係轉唔到身
只可以眼望住尊白玉佛

然後突然佢就feel到背脊一陣涼意
佢仍然都係郁唔到
只可以瞓喺度望住尊白玉佛 流 血 淚

之後佢嚇到仆街
瘋狂咁用力合埋眼 跟住過咗一陣佢見好似冇動靜就打開眼

點知尊佛企咗喺佢間房
係望住佢，流住血淚，變到成個人咁高咁企咗喺佢間房
跟住佢已經嚇到痴咗線
之後唔知點擰轉身合埋眼等人返嚟
嗰陣時佢仲要感覺到背脊越嚟越寒
好似有好大舊嘢喺佢後面

之後我就唔記得點
但每次講起撞鬼我都會諗起
然後每次諗起都會毛管棟

樓上扑野姐咪咁敏感啦

隻鬼唔識廣東話
咪晚晚喊囉

係咪會好快手轉比你？

你個名

我搬左新屋之後幾個月都聽到敲門聲，屋企係用木板橺房，我背靠木牆坐係床，個時凌晨點幾，因為屋企得我一個所以用speaker播片，聽到幾次敲木聲，好清脆而且好近，我以為係條片入面有敲門，所以pause 左，一pause左就無再敲，全晚都無。
再有一次係我坐係床度睇緊節目，用earphone，又係聽到有敲牆聲，當時屋企都係無人，但個次就只聽到一次「咯咯」就無，我都以為自己幻聽。
之後都經歷左幾次，d聲都好近，而且一定係深夜。但近排無左

今晚無得落去食宵夜 會聽下仲有無聲

巴打肯定好靚仔

巴打可以WhatsApp 比cindy師傅，佢免費嘅，上Facebook 搵cindy師傅紫微斗數同學會嘅專頁上面有電話號碼

你有冇搵過佢，我一路都唔明點解佢係免費，仲話佢團隊星期五係通頂幫人，咁佢靠乜搵食？

有d人唔係為錢既，我相信有d人有天賦既條件係要回饋社會

你夾番個beat 配合佢嗯哼

Lm

鬼先貼牆行

係血觀音呀老友

屌

睇少啲av啦

教土地講日文先

唔似有發生過兇案

無敲門就搞你咁撚小器 打撚柒佢啦

訓覺嗰除褲扯恆條J就得 咩女鬼都驅到

大嗌 屌你老母 嘈撚夠未

樓主 我都係
最近成日夜晚一熄燈就係房入面聽到廳好似有人行黎行去撞到野既聲咁
最奇怪係有次廳燈沒開 開住房燈打機到深夜2-3點 諗住熄燈訓覺 一熄燈訓上床就聽到房旁邊個廁所 有聲好似有野由樓上一直跌到落地板 我果時就係床上面聽住 d聲沒可能係屋外面黎
果下我嚇到即刻彈起身開燈 壯一壯膽再9秒9衝去開哂屋企既燈 果次之後我直到而家夜晚訓覺都係開住廳燈先敢訓

可能其實係心理作用啫，聽落好多可以解釋。

跟你返黎啦巴鬼咩，諗多左

呢個癲

嗯....啊....
嗯.....
咁樣？我都好似聽過

大講 靜啦八婆

可能想積功德

Yup，因為我有同事細佬瀨過野上過cindy師傅度，話都幾堅下 然後我同佢講我單野佢都有介紹我上去，不過我無上

屌你連狗del我張圖
班細路咁都驚咪叫佢地搵老母呵返囉

佢一出聲，就發窮惡屌佢老母話唔交租咪撚吠
夠薑去搞鳩d有錢佬同高官，咪撚恰平民

日文N1
有冇嘢幫到樓主巴打？

明月吐光，陰風吹柳巷
是女鬼覓愛郎
誰人願愛，淒厲鬼新娘
陪伴女鬼，深宵偷拜月光

她的眼光，她的眼光
好似好似星星發光
睇見，睇見，睇見，睇見，心慌慌
她的眼光，她的眼光
好似好似星星發光
睇見，睇見，睇見，心更慌
天際朗月也不願看
天際朗月也不願看
天際朗月也不願看

睇下今晚仲有無 但係朋友叫我唔好應佢任何野

日本邊度？

如果喺日本遇到的鬼，佢係唔可以越境跟到你返香港，因為要接地氣。

除非

你喺酒店有冇拎過入面啲嘢走？例如拖鞋、梳、梘液之類。佢可能附身喺呢啲物品嗰度跟咗你返嚟，你將喺酒店拎的物品丟咗佢，就應該冇事。

係咪隔離洗衣機聲呀

話哂都叫有艷遇先丫

唔知點解 睇到佢哼 嗯 哼 嗯咁叫 仲要係日本女人 就幻想到av 情節 屌鬼

試過係住過間應該有鬼既民宿
第一日入到去，覺得間房好靚，
我都不以為意，以為無鬼

一到夜晚就黎料，一熄燈訓教，
我就覺得有野望實左我
同係泰國酒店撞鬼既感覺一樣

平時都無夢發，
點知果到一訓就發左係呢間民宿既惡夢，
夢入面唔知邊個比兩個人用刀殺死左，
驚到標冷汗嚇醒左
叫醒男朋友問佢覺唔覺有野望住，
佢又話無之後又好快訓返，
得我自己訓下醒下咁

每日返到民宿個心都好驚
係好似有野係間屋等緊你返黎
夜晚又望住你訓教
有次直情扎醒郁唔到，
見到夢入面比人殺左果個人走圍行又望下我咁
我都唔知真定假，
但起碼之前住啲民宿完全無咁既感覺

我個fd都係咁講 一般入唔到境 我係日本買左好多野返黎 唔知有無附到身 酒店野我就無拎過

cls

向住把聲打丁然後大聲呻吟可以驅鬼

有冇SEED?

你睇得
AV
多

巴打如何呀？朋友有冇要你做d吅手？

留名等update

大家把口咁臭，有無諗過可能隻日本女鬼一路都企係樓主後面一齊睇住呢個post?

全巴咁早訓？

On9 你有個朋友咁勁 個陣就轉房啦

樓主我們到了.jpg

樓主話題隻鬼睇唔明中文

人地隻鬼係日本鬼呀
佢識唔識睇廣東話先?
定係佢有 google translate 用呀?

樓主下次feel到有野就不斷講粗口
起碼可以壯下膽
認真 我讀書果陣都好敏感 成日feel到有野跟住自己
一有咩事我就係咁屌出聲

搬左屋後 出左黎做野就少左好多

樓主有無料到

留名

樓主仲有冇聽到哼 嗯 哼 嗯 哼 嗯 哼 嗯

去多次日本放返低佢

有畫面

屌佢老母 有聲

錄黎聽下啦屌

錄左但係又聽唔清楚 我隔住係房 無出廳

拍片

po左先啦

咁堅

我父親當年去完泰國以為撞鬼
點知係急性思覺失調

樓主 要小心
世界冇咁多鬼得閒跟蹤人

有無up檔網

youtube lo

我發現我房著燈都聽到 客廳熄左燈就開始有

我驚佢係睇到客廳熄左燈 大門下底睇入黎

咁撚醒

樓主 認真
建議你馬上入急症室

等全巴po左片先啦

寫字條

「ご用件ありますか？」(有事要幫手？）
一個O
一個X

睇吓第二朝有冇「啟示」，例如爪痕

M4A要點UP

錄片upload上YouTube, 齋聽聲咪得

我出面都有隻狗吠左成晚

頭先剩係錄左音 唔想又熄多次燈 但係又好似聽得唔係好到有聲 剩係沙沙聲

利申
做精神科服務
見十個case 以為自己撞鬼
但事實上係急性思覺失調
有幻聽幻覺 好驚 想prove比人睇真係鬼
妄想得黎 合邏輯
之後會演化有人迫害、跟蹤、精神亢奮、失眠、焦慮

單純路過
有病 同 撞鬼
睇下樓主你信邊樣

直接拍片上 youtube la
D外國鬼仔成日都咁直播撞鬼現場
一間多 viewers 睇幫樓主你賺埋錢

你熄多次燈 熄前開始錄 一有聲即開燈 睇下錄唔錄到

點解我覺得係你身體發冷加對面房扑野

話說我有個女仔fd又係咁
但又唔好意思叫佢睇醫生

試多次先

人類
寧願相信自己比鬼纏
也不相信自己生病

但佢最後話搵(大師)搞掂。
依家都叫正正常常

依家係日本好撚驚

？

錄緊音 好似係

錄左未阿樓主？

思覺失調都有急性慢性？

試過一次睇人地既文字報告挽charlie are you here 明明夏天30幾度突然有一下寒氣 驚到仆街 從此唔會再睇依啲野

得最初段錄音錄得到 但係上傳唔到 轉左MP4 佢都話無畫面UP唔到

但認真地講唔係係鹽都得㗎喎

求其加幅圖做片lo

挽你老母

咩係天花板望住？
你唔係醒左咩

7-13
24-32

嬲就會爆氣
第一時間諗起龍珠變超西

聽唔到女聲同哼 嗯 哼 嗯喎
淨係聽到d歌?聲

認真 好快啲睇醫生

錄得唔清楚

我已經特登 set 高晒 headphone 個 volume
都係聽唔到咩女聲
只係得樓主播既大慈悲咒

原來我聽到嘅係大悲咒

唔通我真係痴撚左線 我聽到聲

掉轉頭諗, 如果錄得到咁隻鬼都幾把炮, 可以隔空傳遞自己嘅力量, 好似仲恐怖

真係可以咁理解
That’s why 有人話講粗口work 因為氣即刻會強左

見到隻樹熊笑左

樓主依家點

未瞓 等M記 5點幾6點落去買個早餐食埋先瞓

仲聽到? 有時啲鬼可能只係想你聽到同比你聽到 所以錄唔到

開咗電腦同燈 聽唔到了 但係搞到4點幾 等埋早餐食完先瞓 我好肚餓

有d人真係要完全封鎖

小心精神唔夠 個氣場仲弱 搵咗師傅同查咗日腳?

個FD直頭上咗黎睇 星期日先覆實我 佢話就咁睇唔似有野跟我
就算有都喺出面 好可能喺我時運低 聽到

直接叫個FD留係到好過啦

佢開完通宵 費時打攪到人 仲有一個鐘可以落去食野

你好似已經唔係好驚

而家還好 諗深一層 要搞我 我應該已經死咗

打多啲J 氣場勁啲

認真問 打完會弱咗定點

我都唔知 但通常啲人唔係叫打多啲J 陽氣勁啲咩

會弱咗
巴打保重啲好。

但係出咗野 唔係會走晒

買條黑曜石帶下呀 有用

睇睇下見到啲人好專心咁聽樓主既 大慈悲咒
就好想笑😂😂😂😂😂😭

做乜要播佛經 引野架wor

我阿爸唔識 播左十幾年 我諗緊叫佢唔好播

咪播啦，佢唔搞你都第二隻搞啦
好似過聽呢d對佢地嚟講係好事
雖然應該係做緊好人，btw都係聽講
希望樓主平安無事

我知道係引佢地黎聽經 平常人家唔應該播 我諗下計點樣同阿爸講

屌你老味 現在好撚心寒 腦不停幻想你地

既情境

佐伯伽椰子

樓主已經唔怕隻野
開始同佢玩

連登仔唔信有神佛但信有鬼

本身係夢見佢，點知扎醒左係現實見到佢，佢背貼住天花板面對面咁望住我

屈指一算
正評666 不詳

平安無瞓落去食M記

睇字都睇到好撚寒

聽到
嗯哼嗯哼

有d av feel

屌原來係度播緊佛經

嗯嗯呀呀

樓豬就爽

呢套好感人
女鬼最後不辭而別
留下一封道別信

番號呢

搵多個伴陪而家呢個，等佢唔使咁孤單

就咁睇呢單野根本覺得係你潛意識凝住有鬼嚇親自己

點解你唔試下諗下其實自己諗多左呢？

利申：以前細個成日覺得屋企有鬼，成日凝住有人望實自己，大個發現係諗多左

8分04開始

成班人民智未開 同清末義和團一模一樣
叫人放鹽 搵師傅
難怪香港有性交轉運

急性 係指病徵突如其來
通常係有d事trigger

性交轉運真架麻

兒登精神 牛鬼蛇神

你都on撚鳩

日本妹跟你仲想點

巴打住邊間酒店？

龍絆過黎 安已不

你請師父上黎問佢想點既話
請問位師父點聽得明日文

邊個教你插佛機咁撚大整惑

播

咩年代人，連up段錄音都唔識

聽人講播某種既佛經係會幫到朋友仔，所以啲朋友仔會聚埋一齊聽
巴打你咁玩法 分分鐘惹埋其他既朋友仔番黎齊齊開p
我以前係網上睇人講 如果睇鬼故睇到feel到陣寒意就去聽或者朗讀道教既清靜經
不過我就唔清楚原理係點 同埋巴打你既case唔知適唔適用

咁巴打有咩高見

加甜ok?

不如拎麥提沙周圍掉

More想知

留名睇甜故

上咗邊個身

當年家父 同屋企人去泰國玩五日四夜
我就係香港讀書
佢地返黎香港之後

我媽就講 父親👨
覺得酒店冷氣機有迷煙
導遊想害佢
成晚都唔訓

回港後 又覺得好似被邪祟跟返黎
小小事就疑神疑鬼
又覺得自己雙手有綠色的毒蟲纏身

拜過神 唔work, 後來入院先知係思覺失調

案件發生前幾年，家父面對中年危機 擔心工作 又成日覺得身體有事

後來睇返其實都係先兆，但社會對精神病認識唔多
多以怪力亂神作解釋

家父一直對泰國的印象唔好，多鬼怪，文字又似符文
所以觸發佢潛意識 覺得有人害佢

事隔多年，將依個小小的個人故事告戒大眾，世界無咁多鬼神要搞你，有事請尋求專業援助。

其實過到黎既咩
發夢個陣聽師傅講過 假如一隻係長洲既鬼 唔係話佢想出黎就出到黎 係要有人燒張船飛比佢先得 如果冇張船飛 佢根本出唔到去其他地方 咁如果講返樓主日本個隻 其實又會黎到香港既咩

哦，即係所謂急性，其實都係累積左好耐的事情，再有一件事觸發出黎 咁慢性呢？

跟住點 一直望住？

記得有人分享過

男主角屋企有女鬼
有一次沖涼出黎嚇佢

佢扯咗旗
然後對住女鬼個口抽插
但冇感覺

不過個女鬼由鬼聲咁叫
變咗女人驚叫
然後消失

樓主可以一試

我都聽倒7-9/10秒嗰陣
佢拖慢黎嗯~哼~
嗯~(低音)哼~(高音)

手機開擴音較到最大聲黎聽，真係有

今晚聽

古董野好危險
都唔知點解啲女咁中意去日本買vintage

即刻嚇到咪埋眼啦仲望

最好笑係我呀嫲都唔知係邊得番黎

同埋有單仲恐怖，成班fd同一間渡假屋同一晚分別見到

樓主係咪消失左

我屋企好多二手FIGURE 同埋 娃娃公仔
唔知會唔會痴左上去我D囡囡到

講日文？

Vista hotel?

知道有事都唔識換房？你係俾鬼跟啦，當買次教訓啦。下次醒目啲唔好再野多一隻啦

鬼都要屙屎

搽番上身咪唔會囉

好寒

乾坤一開 三七氣流一轉

樓主搞掂左未 未就留tg

參考下麻倉憂既痴女背後靈

結果？

19-20架妹
今晚問下佢扑唔扑野

Rip

I know that feel.
不由自主成身震果種寒

娃娃公仔都敢

痴左上手毒撚啲精就有

如果你真係被佢招咗過去, 可能就會上咗你身, 到時你變游魂野鬼

我諗又唔會嘅

張開眼個下
如果係我應該會大叫加心臟病發
認真

全巴今晚又準備直播？

有無同你講
二姑二姑

精神病

你仆街啦
淺草出名多野

🧟‍♀️🧟‍♀️🧟‍♀️🧟‍♀️

地縛靈就係
走唔出結界
但係附身係物件上既就難講
樓主有無多手攞人野？

有聲

播大悲咒會野鬼家

[quote][img]

好好笑 不過重口味j唔落

如果真都幾慘 本來係日本住得好好地俾你帶左返香港

酒店大忌

夜晚播歌
講關於佢地既野
夜晚半日玩到癲嘈住哂

敲門佢地唔會走
只係大家之間既尊重

夜晚播歌都係？

之前係試過，深夜播歌會有朋友仔過黎

叫佢教你日文

仲有之前有啲唱歌app,深夜一唱歌就熱鬧了

我仲播緊恐怖熱線

睇電視呢?

睇電視又冇野，我都唔知點解
近排去左泰國
深夜唔識驚就講鬼故
講講下唔對路，聽到好多人講野
之後扮哂話好累去訓教
其實我係訓唔到
因為太唔舒服啦
之後合埋眼就見到一個泰國人既日常生活
全程講泰文
之後我就醒左
掛起左既佛牌出怪聲叫我帶佢
帶住訓之後冇野

我都住過，有一晚返到去台面多左副老餅眼鏡
應該係d staff 打掃果陣留低
不過果陣都嚇左嚇

Tempura! Sushi! Sashimiiiii!!!!

搞乜鬼奪命雜作

我細個都幾大膽，但係好怕呢家野
試過去馬來西亞酒店，夜晚瞓唔著用耳筒聽住恐怖熱線瞓
又係同一個trip喺酒店收到有線播緊怪談，我想睇，但friend話你咪呀你

有傳聞話鬼出唔到境

搵師傅咁膠嘅建議都講得出

同佢講下日文交流下

睇到眼角泛淚
同情樓主

巴打敏感體質？佛牌點出聲叫你帶佢？

之前去旅行撞野就係開著電視睇音樂台
播到凌晨4點未訓個電視自己熄左
跟住陣係覺得電器問題所以再開返
之後幾日就開始奶野

咁惡連音樂都唔比聽
我仲成日播海浪聲瞓教

其實身邊識人做c fu 係咪易d撞鬼
睇親post or 靈異節目
撞親鬼既人一定會識人做c fu 會搵到身邊人幫手

定係d鬼知道你可以幫手 所以會跟你

娃娃圖呢

去紙札舖問下

建議試下打去恐怖在線問下
潘生識咁多師傅應該總有一個幫到你
我聽開都有唔少求助個案

屌你老母 思覺失調 去睇精神科

會唔會思覺失調呀
多發於十幾至廿幾歲

如果唔係精神病，自己又覺得有野整，就搵師傅啦，但求安心

講開撞鬼..都有樣靈異野發生

之前臨夜晚訓教零晨1點左右..禁電話準備訓啦..

聽到好似有人搞我鐡集門個鎖..拎起跟住放返低

跟住走出去開門睇下會唔會有賊啦..想爆格個d..會唔會想認住用咩鎖..點知冇人 就算有賊行過都會有腳步走既聲掛

每一晚零晨一點左右 晚晚都係咁

跟住同我啊媽講每一晚聽到鐵集有人搞個鎖

佢先醒起原來之前未燒街衣 同埋寫左屋企地址..

會唔會因為咁 個d野識搵上門

自從燒完就冇左呢d野

自細就對依方面敏感
果陣夢見一個泰國人既日常生活
醒左之後，就不段聽到噠...噠聲
我落床搵聲音既來源
不段搵野黎敲，最似就係佛牌保護殻既聲
心諗唔係咁猛呀嘛連佛牌都玩
唔係幾信，之後就返上床
都係訓唔到
加上佢陣噠噠噠聲
把鬼火我就帶住黎訓，冇再有怪聲，即時入訓，睇唔到泰國人既日常生活

唔知關唔關音樂事
平時酒店都係開住卡通片或者動場頻道訓

叫佢幫你含

之前係福岡住酒店都奶野
間酒店無咩遊客嘅，多數都係business trip嘅人多

凌晨3點同男朋友仲各自玩緊自己電話
之後無啦啦個水喉開左（佢係托上去個種嘅上喉）
之後我同男友對望，過左一分鐘猜包剪dup過去熄左佢

由於個晚係旅程嘅第一晚，大家諗左好耐轉唔轉房好，之後都落左大堂話要轉房

日本人英文唔好，解釋左好耐點解要轉房，佢以為我地水龍頭壞左，想搵人幫我地整 ，之後我地就好直接話有鬼

最後轉左房，點知都係同一間，但落左兩層。屌

落左兩層點會同一間

即係本身1109之後909，

之後無嘢？

樓主冇事呀嘛？
樓主朋友今日上嚟個結果點？

買張機票送佢走囉？仲要頭等呀，唔係跟你一世架喇

呢d post好撚on9 哼嗯哼嗯

酒店職員咩反應

番到香港男友話第一晚沖涼聽到有把女人聲係佢耳邊講野
我屌